#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./calendar/chrome/lightning/lightning.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 01:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # addon description:
#: extensions.{e2fda1a4-762b-4020-b5ad-a41df1933103}.name
msgctxt "extensions.{e2fda1a4-762b-4020-b5ad-a41df1933103}.name"
msgid "Lightning"
msgstr "Lightning"

#: extensions.{e2fda1a4-762b-4020-b5ad-a41df1933103}.description
msgid "An integrated calendar for Thunderbird"
msgstr "Thunderbird 的整合行事曆"

#: extensions.{e2fda1a4-762b-4020-b5ad-a41df1933103}.creator
msgid "Mozilla Calendar Project"
msgstr "Mozilla Calendar Project"

#. # Lightning branding
#: brandShortName
msgctxt "brandShortName"
msgid "Lightning"
msgstr "Lightning"

#. # Task mode title
#: taskModeApplicationTitle
msgctxt "taskModeApplicationTitle"
msgid "Tasks"
msgstr "工作"

#. # Tab titles
#: tabTitleCalendar
msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

#: tabTitleTasks
msgctxt "tabTitleTasks"
msgid "Tasks"
msgstr "工作"

#. # Html event display in message
#: imipHtml.header
msgid "Event Invitation"
msgstr "事件邀請"

#: imipHtml.summary
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: imipHtml.location
msgid "Location:"
msgstr "位置:"

#: imipHtml.when
msgid "When:"
msgstr "時間:"

#: imipHtml.organizer
msgid "Organizer:"
msgstr "召集人:"

#: imipHtml.description
msgid "Description:"
msgstr "說明:"

#: imipHtml.comment
msgid "Comment:"
msgstr "註解:"

#: imipHtml.attendees
msgid "Attendees:"
msgstr "與會者:"

#: imipHtml.canceledOccurrences
msgid "Canceled Occurrences:"
msgstr "已取消的事件:"

#: imipHtml.modifiedOccurrences
msgid "Modified Occurrences:"
msgstr "已修改的事件:"

#: imipHtml.newLocation
msgid "New Location: %1$S"
msgstr "新地點位置: %1$S"

#: imipAddToCalendar.label
msgid "Add To Calendar"
msgstr "增加至行事曆"

#: imipAddedItemToCal
msgid "Event Added to Calendar"
msgstr "增加至行事曆的事件"

#: imipCanceledItem
msgid "Event has been deleted"
msgstr "事件已刪除"

#: imipUpdatedItem
msgid "Event has been updated"
msgstr "事件已更新"

#: imipBarCancelText
msgid "This message contains an event cancellation."
msgstr "此郵件包含事件的取消訊息。"

#: imipBarRefreshText
msgid "This message asks for an event update."
msgstr "此郵件包含事件的更新。"

#: imipBarPublishText
msgid "This message contains an event."
msgstr "此郵件包含事件。"

#: imipBarRequestText
msgid "This message contains an invitation to an event."
msgstr "此郵件包含事件的邀請。"

#: imipBarUpdateText
msgid "This message contains an update to an existing event."
msgstr "此郵件包含現有事件的更新。"

#: imipBarAlreadyProcessedText
msgid "This message contains an event that has already been processed."
msgstr "此郵件包含一已經處理過的事件。"

#: imipBarProcessedNeedsAction
msgid "This message contains an event that you have not yet responded to."
msgstr "此訊息包含您尚未回覆的事件。"

#: imipBarReplyText
msgid "This message contains a reply to an invitation."
msgstr "此郵件包含對邀請的回覆。"

#: imipBarUnsupportedText
msgid ""
"This message contains an event that this version of Lightning cannot process."
msgstr "此郵件包含此版 Lightning 無法處理的事件。"

#: imipBarProcessingFailed
msgid "Processing message failed. Status: %1$S."
msgstr "郵件處理失敗。狀態: %1$S。"

#: imipBarNotWritable
msgid ""
"No writable calendars are configured for invitations, please check the "
"calendar properties."
msgstr "還沒有為邀請設定可寫入的行事曆，請檢查行事曆屬性。"

#: imipSendMail.title
msgid "E-Mail Notification"
msgstr "電子郵件通知"

#: imipSendMail.text
msgid "Would you like to send out notification E-Mail now?"
msgstr "您想要現在就用電子郵件寄出通知嗎?"

#: imipSendMail.Outlook2000CompatMode.text
msgid "Support Outlook 2000 and Outlook 2002/XP"
msgstr "支援 Outlook 2000 與 Outlook 2002/XP"

#: imipNoIdentity
msgid "None"
msgstr "無"

#: imipNoCalendarAvailable
msgid "There are no writable calendars available."
msgstr "目前沒有可寫入的行事曆。"

#: itipReplySubject
msgid "Event Invitation Reply: %1$S"
msgstr "事件邀請回覆: %1$S"

#: itipReplyBodyAccept
msgid "%1$S has accepted your event invitation."
msgstr "%1$S 已接受您的事件邀請。"

#: itipReplyBodyDecline
msgid "%1$S has declined your event invitation."
msgstr "%1$S 已拒絕您的事件邀請。"

#: itipReplySubjectAccept
msgid "Event Invitation Reply (Accepted): %1$S"
msgstr "事件邀請回應（已接受）: %1$S"

#: itipReplySubjectDecline
msgid "Event Invitation Reply (Declined): %1$S"
msgstr "事件邀請回應（已拒絕）: %1$S"

#: itipReplySubjectTentative
msgid "Event Invitation Reply (Tentative): %1$S"
msgstr "事件邀請回應（暫時回覆）: %1$S"

#: itipRequestSubject
msgid "Event Invitation: %1$S"
msgstr "事件邀請: %1$S"

#: itipRequestUpdatedSubject
msgid "Updated Event Invitation: %1$S"
msgstr "已更新事件邀請: %1$S"

#: itipRequestBody
msgid "%1$S has invited you to %2$S"
msgstr "%1$S 已邀請您參加 %2$S"

#: itipCancelSubject
msgid "Event Canceled: %1$S"
msgstr "事件已取消: %1$S"

#: itipCancelBody
msgid "%1$S has canceled this event: « %2$S »"
msgstr "%1$S 已取消此事件: « %2$S »"

#: confirmProcessInvitation
msgid ""
"You have recently deleted this item, are you sure you want to process this "
"invitation?"
msgstr "您最近刪除了此項目，確定還要處理此邀請函嗎？"

#: confirmProcessInvitationTitle
msgid "Process Invitation?"
msgstr "處理邀請？"

#: invitationsLink.label
msgid "Invitations: %1$S"
msgstr "邀請: %1$S"

#. # LOCALIZATION_NOTE(binaryComponentKnown): This is shown when Lightning is
#. # missing the binary component and knows how to calculate the expected version
#. # number. To test, remove the binary component from the components/
#. # subdirectory and start Lightning, or force install into a different
#. # Thunderbird version. In the last part of the sentence it should be made clear
#. # that the user can install e.g. 3.7, 3.7.1 or anything other 3.7.x version
#. # %1$S - The Lightning brand name, from the brandShortName string above.
#. # %2$S - The current Lightning version
#. # %3$S - The expected Lightning version
#: binaryComponentKnown
msgid ""
"The binary component required for %1$S could not be loaded, likely because "
"the wrong version combination is being used. You currently have %1$S %2$S "
"installed, but should be using a version from the %3$S series."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION_NOTE(binaryComponentUnknown): This is shown when Lightning is
#. # missing the binary component but can't calculate the expected version. This
#. # happens in the rare case that Lightning is installed into something other
#. # than Thunderbird or Seamonkey. You may link to a different page if you can
#. # commit to keeping it up to date, I'd recommend staying with the English page.
#. # %1$S - The Lightning brand name, from the brandShortName string above.
#. # %2$S - The application brand name, e.g. Postbox
#. # %3$S - The application version
#. # %3$S - The current Lightning version
#: binaryComponentUnknown
msgid ""
"The binary component required for %1$S could not be loaded, likely because "
"the wrong version combination is being used. You are using %2$S %3$S "
"together with %1$S %4$S. Please check https://developer.mozilla.org/en/"
"Calendar/Calendar_Versions for details."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION_NOTE(binaryComponentTitle): The title for the dialog that
#. # notifies about a version mismatch.
#. # %1$S - The Lightning brand name, from the brandShortName string above.
#: binaryComponentTitle
msgid "Mismatching %1$S Version"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION_NOTE(integrationLabel): Used by the notification bar shown when
#. # Lightning is installed from the distribution folder. To trigger it, start a
#. # new profile without Lightning in a previous Thunderbird version, then upgrade
#. # to a Thunderbird that has Lightning packaged. See bug 1130852 for details.
#: integrationLabel
msgid ""
"%1$S now contains calendaring functionality by integrating the %2$S "
"extension."
msgstr ""

#: integrationLearnMoreButton
msgid "Learn more"
msgstr ""

#: integrationLearnMoreAccessKey
msgid "m"
msgstr ""

#: integrationOptOutButton
msgid "Disable"
msgstr ""

#: integrationOptOutAccessKey
msgid "D"
msgstr ""

#: integrationKeepItButton
msgid "Keep"
msgstr ""

#: integrationKeepItAccessKey
msgid "K"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION_NOTE(integrationRestartLabel): At the current time its not yet
#. # clear if we will be completely uninstalling Lightning or disabling it. Please
#. # translate this string in a general manner, so that it makes sense for both
#. # options.
#: integrationRestartLabel
msgid ""
"%1$S will be removed the next time you restart %2$S. You can add it again at "
"any time using the Add-ons Manager."
msgstr ""

#: integrationRestartButton
msgid "Restart now"
msgstr ""

#: integrationRestartAccessKey
msgid "R"
msgstr ""

#: integrationUndoButton
#, fuzzy
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: integrationUndoAccessKey
msgid "U"
msgstr ""

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "接受"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "Decline"
#~ msgstr "拒絕"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Details…"
#~ msgstr "詳細資訊…"

#~ msgid "Tentative"
#~ msgstr "暫定"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "傳送"
